{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"19238079000111","inscricaoEstadual":"135205735","razaoSocial":"ACO E CIA DISTRIBUIDORA LTDA","dataInicialVigencia":"04\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"02465581000162","inscricaoEstadual":"130379220","razaoSocial":"ACOBETT INDUSTRIA METALICA E COMERCIO LTDA","dataInicialVigencia":"01\/01\/2020","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"50168227000119","inscricaoEstadual":"139978763","razaoSocial":"ACOFAST INDUSTRIA E DISTRIBUICAO DE FERRAGENS LTDA","dataInicialVigencia":"22\/08\/2023","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"03989217000326","inscricaoEstadual":"130746185","razaoSocial":"ACOFER INDUSTRIA E COMERCIO LTDA","dataInicialVigencia":"01\/01\/2020","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"03989217001993","inscricaoEstadual":"132555506","razaoSocial":"ACOFER INDUSTRIA E COMERCIO LTDA","dataInicialVigencia":"01\/01\/2020","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"12594951000387","inscricaoEstadual":"137332734","razaoSocial":"ACOLUCAS INDUSTRIA E COMERCIO LTDA","dataInicialVigencia":"01\/01\/2020","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"04686681000144","inscricaoEstadual":"132044900","razaoSocial":"ACOMETAL INDUSTRIA DE REVESTIMENTOS TERMO-ACUSTICOS LTDA","dataInicialVigencia":"01\/01\/2020","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"41967623000115","inscricaoEstadual":"138739080","razaoSocial":"ACOMIX INDUSTRIA E COMERCIO DE PRODUTOS SIDERURGICOS LTDA","dataInicialVigencia":"01\/12\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"47668494000140","inscricaoEstadual":"139582193","razaoSocial":"ACOS CUIABA METALURGICA INDUSTRIAL LTDA","dataInicialVigencia":"31\/01\/2023","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"48518613000141","inscricaoEstadual":"139688773","razaoSocial":"ACOS JUINA INDUSTRIA E COMERCIO LTDA","dataInicialVigencia":"21\/11\/2022","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"08811370000110","inscricaoEstadual":"133380831","razaoSocial":"ACREFORT INDUSTRIA E COMERCIO DE RACOES LTDA","dataInicialVigencia":"01\/01\/2020","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***973856**","inscricaoEstadual":"133231941","razaoSocial":"ADAILSON CALDEIRA SANTOS","dataInicialVigencia":"17\/06\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***158391**","inscricaoEstadual":"133150291","razaoSocial":"ADAIR CRISTOVAO DA ROCHA","dataInicialVigencia":"21\/07\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***939450**","inscricaoEstadual":"135617839","razaoSocial":"ADAIR JOS\u00c9 CECONELLO","dataInicialVigencia":"26\/03\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***585808**","inscricaoEstadual":"132406047","razaoSocial":"ADALBERTO DONIZETE FELICIANI","dataInicialVigencia":"05\/03\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***460610**","inscricaoEstadual":"133231950","razaoSocial":"ADALBERTO JOSE CERETTA E OUTROS","dataInicialVigencia":"15\/09\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***431839**","inscricaoEstadual":"138858128","razaoSocial":"ADALNIO MACIEL","dataInicialVigencia":"19\/07\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***800069**","inscricaoEstadual":"132350815","razaoSocial":"ADAO JACOBOWSKI","dataInicialVigencia":"22\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***800069**","inscricaoEstadual":"132884720","razaoSocial":"ADAO JACOBOWSKI","dataInicialVigencia":"22\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***590181**","inscricaoEstadual":"133365280","razaoSocial":"ADAO SOARES NOGUEIRA","dataInicialVigencia":"29\/03\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***758211**","inscricaoEstadual":"138268193","razaoSocial":"ADARI BARBOSA DE QUEIROZ","dataInicialVigencia":"29\/12\/2020","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***079041**","inscricaoEstadual":"137914849","razaoSocial":"ADAUTO DE ANDRADE NEVES E OUTRA","dataInicialVigencia":"23\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***994379**","inscricaoEstadual":"132388820","razaoSocial":"ADECRESCIO PEDRO DE AGUIAR E OUTRO","dataInicialVigencia":"30\/06\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***128910**","inscricaoEstadual":"132847019","razaoSocial":"ADELAR GONZAGA CORRADI E OUTROS","dataInicialVigencia":"25\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***761601**","inscricaoEstadual":"133410277","razaoSocial":"ADELAR MATEUS JACOBOWSKI","dataInicialVigencia":"23\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***761601**","inscricaoEstadual":"134390903","razaoSocial":"ADELAR MATEUS JACOBOWSKI","dataInicialVigencia":"22\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***644871**","inscricaoEstadual":"134901533","razaoSocial":"ADELCINO FRANCISCO LOPO","dataInicialVigencia":"28\/07\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***446399**","inscricaoEstadual":"133267326","razaoSocial":"ADELICIO ZAMBONI","dataInicialVigencia":"23\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***402700**","inscricaoEstadual":"132363470","razaoSocial":"ADELINO GUADAGNIN","dataInicialVigencia":"22\/06\/2022","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***897229**","inscricaoEstadual":"132472929","razaoSocial":"ADEMILSON B ROMAGNOLI E OUTROS","dataInicialVigencia":"25\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***897229**","inscricaoEstadual":"138172838","razaoSocial":"ADEMILSON BENEDITO ROMAGNOLI","dataInicialVigencia":"25\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***897229**","inscricaoEstadual":"138419850","razaoSocial":"ADEMILSON BENEDITO ROMAGNOLI","dataInicialVigencia":"25\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***897229**","inscricaoEstadual":"138403937","razaoSocial":"ADEMILSON BENEDITO ROMAGNOLI E OUTRO","dataInicialVigencia":"25\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***254669**","inscricaoEstadual":"138766894","razaoSocial":"ADEMILSON SERON","dataInicialVigencia":"30\/06\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***254669**","inscricaoEstadual":"136970664","razaoSocial":"ADEMILSON SERON E OUTRO","dataInicialVigencia":"25\/09\/2020","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***580849**","inscricaoEstadual":"132490757","razaoSocial":"ADEMIR BREDA","dataInicialVigencia":"27\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***580849**","inscricaoEstadual":"137867255","razaoSocial":"ADEMIR BREDA","dataInicialVigencia":"27\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***867421**","inscricaoEstadual":"138595496","razaoSocial":"ADEMIR BREDA JUNIOR","dataInicialVigencia":"17\/05\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***881600**","inscricaoEstadual":"134640160","razaoSocial":"ADEMIR JOSE FIORINI","dataInicialVigencia":"25\/09\/2020","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***506600**","inscricaoEstadual":"132338386","razaoSocial":"ADEMIR JOSE PICCININ","dataInicialVigencia":"26\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***506600**","inscricaoEstadual":"135693500","razaoSocial":"ADEMIR JOSE PICCININ","dataInicialVigencia":"30\/11\/2022","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***506600**","inscricaoEstadual":"136421270","razaoSocial":"ADEMIR JOSE PICCININ","dataInicialVigencia":"30\/11\/2022","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***950549**","inscricaoEstadual":"132650916","razaoSocial":"ADEMIR LUIS ZANELLA E OUTROS","dataInicialVigencia":"26\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***868071**","inscricaoEstadual":"132618079","razaoSocial":"ADEMIR PIVATTO","dataInicialVigencia":"02\/06\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***868071**","inscricaoEstadual":"136293409","razaoSocial":"ADEMIR PIVATTO","dataInicialVigencia":"02\/06\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***048031**","inscricaoEstadual":"138464545","razaoSocial":"ADENIR CANDIDA DE JESUS","dataInicialVigencia":"22\/12\/2020","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***444669**","inscricaoEstadual":"132236168","razaoSocial":"ADENIR FRANCISCO PICININ","dataInicialVigencia":"26\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***444669**","inscricaoEstadual":"139497110","razaoSocial":"ADENIR FRANCISCO PICININ","dataInicialVigencia":"11\/07\/2022","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***243551**","inscricaoEstadual":"136877214","razaoSocial":"ADENIR MACHADO RIBEIRO","dataInicialVigencia":"29\/03\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***306421**","inscricaoEstadual":"133198430","razaoSocial":"ADILES FUHR","dataInicialVigencia":"22\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***101400**","inscricaoEstadual":"133308405","razaoSocial":"ADILSO BARBIERI","dataInicialVigencia":"24\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***272769**","inscricaoEstadual":"132834723","razaoSocial":"ADILSON CLETO BIER","dataInicialVigencia":"27\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***272769**","inscricaoEstadual":"133135756","razaoSocial":"ADILSON CLETO BIER","dataInicialVigencia":"27\/11\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***272769**","inscricaoEstadual":"134563034","razaoSocial":"ADILSON CLETO BIER","dataInicialVigencia":"27\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***893402**","inscricaoEstadual":"133265765","razaoSocial":"ADILSON DA SILVA SANTOS","dataInicialVigencia":"09\/03\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***110371**","inscricaoEstadual":"132567482","razaoSocial":"ADILSON FERREIRA SOARES","dataInicialVigencia":"30\/08\/2023","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***880300**","inscricaoEstadual":"135195799","razaoSocial":"ADILSON LUIS GHENO","dataInicialVigencia":"31\/07\/2023","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***560509**","inscricaoEstadual":"132646200","razaoSocial":"ADILSON TAMIOSO E OUTRO","dataInicialVigencia":"20\/06\/2022","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***349850**","inscricaoEstadual":"133684725","razaoSocial":"ADIR JOSE CASSOL","dataInicialVigencia":"23\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***858841**","inscricaoEstadual":"132474913","razaoSocial":"ADIR MARIA PIO","dataInicialVigencia":"18\/04\/2022","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***082040**","inscricaoEstadual":"132697106","razaoSocial":"ADIR PARIZZI E OUTROS","dataInicialVigencia":"25\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"02003402002461","inscricaoEstadual":"132104911","razaoSocial":"ADM DO BRASIL LTDA","dataInicialVigencia":"01\/01\/2020","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"09652268000182","inscricaoEstadual":"133572420","razaoSocial":"ADMAD - INDUSTRIA E COMERCIO DE MADEIRAS LTDA","dataInicialVigencia":"03\/11\/2020","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***566889**","inscricaoEstadual":"137357958","razaoSocial":"ADMAR HEINZ HASSE","dataInicialVigencia":"25\/02\/2022","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***483838**","inscricaoEstadual":"136408281","razaoSocial":"ADMILSON SOARES DE MELLO","dataInicialVigencia":"29\/09\/2020","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***483838**","inscricaoEstadual":"136754856","razaoSocial":"ADMILSON SOARES DE MELLO","dataInicialVigencia":"29\/09\/2020","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***313382**","inscricaoEstadual":"136867715","razaoSocial":"ADNILSON RIBEIRO","dataInicialVigencia":"08\/05\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***257381**","inscricaoEstadual":"132354519","razaoSocial":"ADREANE FUHR","dataInicialVigencia":"22\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***050549**","inscricaoEstadual":"137315910","razaoSocial":"ADRIAN PAULO AGOSTINI","dataInicialVigencia":"26\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***607179**","inscricaoEstadual":"137569130","razaoSocial":"ADRIANA CRISTINA MASOTTI E OUTRO","dataInicialVigencia":"27\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***025891**","inscricaoEstadual":"137462514","razaoSocial":"ADRIANA FATIMA BALBINOTT NOGUEIRA","dataInicialVigencia":"07\/12\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***019799**","inscricaoEstadual":"136163521","razaoSocial":"ADRIANA GEMELLI ZANELLA","dataInicialVigencia":"26\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***467861**","inscricaoEstadual":"134685369","razaoSocial":"ADRIANA KRASNIEVICZ POSSAMAI","dataInicialVigencia":"02\/06\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***709901**","inscricaoEstadual":"133187900","razaoSocial":"ADRIANA LERMEN BEDIN","dataInicialVigencia":"26\/02\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***139101**","inscricaoEstadual":"137756917","razaoSocial":"ADRIANA SPENASSATTO SCHEVINSKI","dataInicialVigencia":"08\/04\/2022","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***383601**","inscricaoEstadual":"138738084","razaoSocial":"ADRIANE DAVID DA SILVA","dataInicialVigencia":"26\/11\/2022","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***877101**","inscricaoEstadual":"133395324","razaoSocial":"ADRIANE IOLANDA LERNER KUMM","dataInicialVigencia":"25\/02\/2022","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***670901**","inscricaoEstadual":"132761300","razaoSocial":"ADRIANO AKEGAWA","dataInicialVigencia":"15\/03\/2023","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***125731**","inscricaoEstadual":"137095716","razaoSocial":"ADRIANO CABRAL JACINTO","dataInicialVigencia":"29\/03\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
{"codgBeneficio":"DA000001","nomeBeneficio":"Op\u00e7\u00e3o pelo uso do diferimento do diferencial de al\u00edquotas, relativo \u00e0 entrada de bens do ativo imobilizado na empresa","numrDocumento":"***933480**","inscricaoEstadual":"132311755","razaoSocial":"ADRIANO FRANCISCO RIETJENS","dataInicialVigencia":"19\/07\/2021","dataFinalVigencia":"31\/12\/2032"}
